毒撚讀大專係咪冇人權

揾另一個毒撚做fd囉

專心讀上返degree 算啦

毒撚本身就係要比人唾棄、歧視、辱罵
你有得讀大專已經算慶幸, 你仲要人權?可笑
利申:毒撚

比你毒到u都係冇人權la look 7🚬🚬

唔係人人都好似你咁靚仔架

當年好似出動坦克車振壓
星爺同肥絲都在場
最後個真兇好似係多拉A夢

屍體仲藏起天神村廁所

我同想有人專重有人愛

唔好妄想,
邊有人會尊重同愛毒撚架..
你問下你自己, 你會唔會想同毒撚一齊?

毒撚=大學最底層
梳屎你又冇，是非你又冇料度，又樣衰，識嚟盞影衰自己

岩, 日日望住同男女一齊, 自己一個人
日日比MK、靚仔(如毒步)指住黎恥笑、玩弄
日日比女同學當異類, 唔敢同你講野, 驚你影衰佢
日日group project冇人
毒撚根本係原罪

點解所有人都唔想同我講野
見到我都行開
我都想好似其他人咁有大專life

有啲人, 天生注定人生殘缺, 唔可以過常人日子
你同我就係其中一個例子

毒步咁令仔點會明

屌
好呀

岩, 條友成日post自己既相, 分明係想恥笑毒撚

條友完美示範咗自信型毒撚成日沖出黎講自以為幽默既柒野

唔好噉話樓主 段嘢出自佢

果然係毒撚